德國既強大從其教育可見

唔似香港 唔理你係唔讀唔讀到書都接受同一樣既教育，仲有唯有讀書高既觀念，害左幾多小朋友

無人？